# Step-project-forkio

## Список используемых технологий:
> Сборщики: Gulp

> Препроцессоры: Sass

> Фреймворки: NodeJs (менеджер пакетов npm)

## Состав участников проекта
> + Бабенко Михаил

> + Иван Безкровный

## Какие задачи выполнял кто из участников

> Задание для студента №1 выполнял Бабенко Михаил
Header сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана) + адаптив для header, секций People Are Talking About Fork + адаптив для нее.

>Задание для студента №2 выполнял Иван Безкровный
Верстка блока Revolutionary Editor. Кнопки watch/star/fork, секция Here is what you get, секция Fork Subscription Pricing, + адаптив для этих секций.

## Ссылка на githab pages
* [Step-project-forkio](https://misha77b.github.io/step-project-forkio/)